邊個唔認自己係中國人，唔該初一照常返公司打卡

唔係中國人就唔好慶祝中國節日

咁清聖誕果排係咪日日番工打卡

果日係香港既鬼佬都放假

好